睇下呢件漢奸賣國賊撐美帝trump

一早話強國人鍾意崇拜權力
特別愛trump
冇撚講錯架